關於何妖既言論

代朋友po佢無ac
岩岩有po都講過 班狗射中清真寺 林鄭同一哥竟然肯仆去道歉 證明伊斯蘭係佢地春袋

既然係咁 點解唔乘勝追擊？

何妖都係大家眾所皆知嘅死癲佬 講野口沒遮攔 再加上佢堆身份 堂堂立法會議員 執葉大律師 基督徒 唔係由得佢發癲唔洗負責任呀？

1、直播講生路不生路已經有恐嚇成份
2、公然叫女網民自慰已經算得上性騷擾 事後仲話曱甴分唔到公乸 毫無悔意
3、話毛EE食慣洋腸 完全冒犯他人同性別歧視
但係最爆都係佢今日立法會講個句「8月26號喺中大有300隻曱甴 唔知仲以為伊斯蘭國首都搬咗入中大呀」清真寺單野都未平 元朗大總統就比咗個完美助攻我地啦

CCTVB都播佢呢段偉論 但係連登熱門竟然係西班牙警察揸張紙支持香港警察 柒婆已經喺國際瘋狂出醜 呢單野正正可以順個便話比國際知唔止佢 佢啲下屬都係咁撚有問題 人人得而誅之

自推

推推

第5連

6連推

第7推

8推推推推

第9連推

10連

搵人幫忙推推

係 佢真係講到好過份 唔係話要煲到好大
但一定要煲一煲

推推推

大家諗下有咩可以做 令何妖收皮

推